其實美斯真係好撚勁......

睇左廿年波，
美斯呢種全S+級既真係未見過

大家好似見到佢d屈機野已經慣晒咁....

剩係尋晚一場提都無人提既head trick

有球窩利一控一射，雖然唔入，但動作快到嚇死人

控波修正速度真係無比到，
第3球又係明顯走位現位既教學版，

世上有其他球員做到佢既傳送，
唔少球員做到佢既走位

但所有野夾埋一齊 都係最頂級
我真係未見過

d人成日講巴西朗拿度勁過美斯
我真係吹到漲，
R9係勁，但佢係超睇狀態
亦都無美斯既策劃能力，

係，R9傳波靚既youtube都搵到
但美斯真係多到家常便飯咁....
剩係成10年都咁撚屈就夠晒啦
西甲入波助攻既紀錄都係佢，而且仲未走下坡啊大佬

傳比蘇狗果球，換著其他球員 又會放入年度youtube精華起勢咁J

利申： 反疤，但真心覺得美斯痴撚線

有得睇好睇 都30啦

美斯真係唔需要世界杯/英超去証明自己 係連登仔先覺得需要

係人都知 得高登連登唔知

美斯只係二線球員，不過有時會幾好波咁解，如果覺得佢係世界級球員嘅，呢啲表現絕對唔合格

留名朗迷入黎反駁

球王要一個人拎到世界盃先算

邊個先係一線

美斯第一，C朗第二

蘇狗唔爭氣 幾下埋門得一球
本身678球左

歷史最強足球員C朗，球會國家隊完爆垃圾小花
阿辛斯奧，完爆21歲嘅美斯，現今世界第三
仲有伊斯高，摩迪呢d全部勁到仆街

參加12屆歐聯，得4屆冠軍，未衛冕過，
近10年西甲贏得6個，上年第二，
世界盃玩3屆食白果，
美洲盃玩4屆食白果，
嗰啲神射助攻只係巴迷打J用可以不理
職業生涯長其實唔叻，有成績先叫叻

2014 World Cup Final

2016 Copa America Final

美欺球技數一數二係真既

垃圾美斯

老實講 美斯史上第一就梗嫁喇 牙朗其實都有第二
能夠係金球獎到追和史上最強都真係好撚勁
不過如果唔係有美斯 牙朗都未必有咁勁

施丹，3R，c朗，阿辛，isco，摩迪，尼馬，拉膠，世三，戴巴拿

你留言之前無人提過球王兩粒字

美斯第一，問過C朗未？

美斯二線係事實

假膠唔洗理啦，根本鍾意足球既話
美斯同c朗都係球皇級
由廿零歲嘈到30 邊個先係一哥
發覺兩個人係頂級賽事既時間已經買小見小
先開始珍惜兩個人對決既時間

史上第一強嘅二線球員，現代版丘處機/天津飯，美斯全盛時期同牙朗嘅差距，大概係會長同蟻王嘅差距

學埋XAVI 小白D傳送

分左勝負好多年啦ching

頭部戲法

isco如果早啲上正選踢走小白，13洲際盃已經贏左冠軍

當今最強球員，但係每樣能力未必係最頂級個個，
C朗係當今最強前鋒，美斯做到嘅嘢先啦好多都做唔到但同樣C朗做做到嘅嘢美斯未必做到。但c朗證明一樣野永遠比美斯強嘅就係適應能力同埋狀態嘅穩定。
利申：朗迷

尼馬勁d

我 我得個樣似c朗 球技似細路
反正佢都係鳩up咁我都鳩up吓咁啫

終於有人提
我唔係捉字撚
但係呢d 錯真係好礙眼

解釋下點解冇衛冕歐聯，冇世界盃美洲盃，歐聯分組賽入波多過淘汰賽，西超盃被炒

未攞過世界杯美洲杯真係好可惜
我諗佢自己都好care

牙朗=逆練真經西毒
摩迪=老頑童
阿辛，Isco，尼馬=東邪，北丐，南帝
保方=裘千仞
美斯=丘處機

牙朗＞摩迪＞阿辛=Isco=尼馬＞保方＞美斯

美斯不嬲係勁 係班美屍迷傻西先搞到成日比人屌

agger,美欺根本學界水平 係啲人吹奏佢係球王咋

有個相近例子，就係個個皇迷都太高質，所以皇馬就12歐冠令波台人人跪拜

同牙朗迷一撚樣

咪又係比會長收皮

問過

銀河廢艦又撞船

打左千幾下都面不改容，都叫收皮

個樣似c朗已經係人生贏家

利雲特黑哨we did it 得啖笑唔好當真

同意
真心癲 今季真係一個carry

會長一早留左粒核彈炸佢啦

根本一樣勁
成班鍾意邊個就反另外嗰個

面對巴狗2億黑哨，拎到分已經好好了

死皇狗黑哨

如果真係有睇世界盃, 應該唔會話美斯廢
冇美斯既話, 亞軍庭連分組賽都過唔到

好撚肉酸呀你

不嬲勁。

暫時見唔到美斯有核彈炸到牙朗

屌你老母死皇狗咁屈巴塞

炸緊啦

人地睇左廿年波 唔會有錯嫁

球技美斯>all
你冇可能有得駁

佢最撚勁既地方係
場場入兩三球都冇人提
因為已經習慣曬

美斯狀態點差

反美斯班人先搞笑

完來美欺仲未簽約
係時候黎英超證明自己

美斯個人能力同球技一定係史上第1，無得駁的

終於轉風向吹奏美斯 到季中又反佢捧C 朗

不過佢真係要黎英超證明下自己

如果佢帶到利物浦贏英超，就真係前無古人後無來者了

真係好波既

跟本得皇迷曼迷先會覺得 c7>messi

而呢兩隊球迷o係香港特別多 先好似感覺上兩個差唔多咁

你放眼世界球壇就知兩者評價係有分別

阿朗帶領皇馬衛冕歐聯，帶著葡萄牙成班垃圾拎歐國
小花

你覺得真係C朗carry??

係

歐國杯未必係 但歐聯就一定係

不敢苟同

但messi踢波勁過c7就真

冇阿朗，皇馬二連和，成隊同中遊冇分別

歐國盃決賽carry

S+ 呀你老母

阿辛，isco，摩迪，米露，細路，拉膠，拿華斯，gayc，成班星級隊友

Gayc普普通通啦

有睇呀
由唔知8強定再前d就一直睇住佢係度散步
個陣仲諗一定係留力打final
點知final到加時仲係喺度以不變應萬變
散步帝當之無愧啦
抵你拎到個亞軍既

個mvp 一定係比錢買番黎

琴日美斯又越位入波

就算歐國杯決賽佢冇出，但佢成個比賽一共入3球，3助攻
班on9成日拎佢冇係決賽出場黎講，如果c朗完全冇出都入唔到決賽啦下話

係呀，但c朗入3球就會話佢對弱隊擦入球

係 金球獎係全宇宙投嘅
所以阿朗先贏到 一定係

成班都好撚頸
世上最強中堅，歷史最強左右閘同中場線，潛力最勁嘅阿辛奧，加上歷史第一人阿朗

係西甲幫美斯挽鞋d所謂球星：silva/ mata/ pedro/ sanchez etc 個個去到英超都球王咁款，如果美斯踢英超應該會好輕鬆

加埋歷史最強軍妓 伯母

你係咪痴鳩左線。。。宇宙最強賓周馬你居然提都唔提

你會唔會成日提太陽由東邊升起？
太陽由東邊升起同賓周馬宇宙第一都係定律，唔使成日提

ching 有5會？

冇賓周馬carry牙朗我諗佢連歐國盃都攞唔到

輕鬆入越位波

紋曬身 知咩料啦

呢個駁唔到

根本唔係阿根庭d隊友咁廢，美斯晨早拎左世界杯封王
如果係國家隊俾返全盛沙維小白佢
始終無世界杯好難做真正球王

出走巴塞證明自己先再討論

就算巴西朗拿度無歐聯，但世界杯重要性係高過歐聯好多
世界唔同國家列強聚集係一個比賽，歐聯都只係歐洲列強

歐聯係𢭃人工打份工去踢
世界杯係為國家榮譽去戰鬥，播既係國歌，贏既係民族驕傲，對手全部亦一樣，大家都背負住幾百萬什至幾千萬-億既希望去打一場仗

e家d細蚊仔郁d就提人老母

一入黎第一頁見到兩隻疤狗互扯貓尾
肉酸到呢
好心啦
咪咁噁心好無

講得好

ching 我實撐你

心戰都要齊心 一齊發功

係阿根庭隊友廢到佢証明唔到

幫文尼挽鞋先

不了，我利狗，你曼狗
我地誓不兩立

現實世界：美斯
網上咆嘴：C朗

Cat trick

但都係贏唔到世界盃

依家走肯定畀人屌反骨

唯有兵戎相見啦

其實美斯可以熱血少少，有時唔好咁hea，一定第一

有冇諗過唔係佢想散步
而係佢唔夠氣跑足全場
所以先等待機會進攻

反疤最後一句最好笑

介紹 D 永不 miss 球員我睇

SiuMa

siuma先係一線

牙朗未試過喺wc歐國決賽射失

駁唔到

完全唔明點解搵c朗比

c朗只不過係入球王..以前叫既歐洲金靴

除左入球我唔知美斯邊到比唔上,仲要未必比c朗少

希古恩就百屌
美斯就唔屌
個龍門就係美斯到

Sum Jin

垃圾post

美斯同c7 我心入邊已經係足球史上最強個兩個
係講佢地既全面
同埋屈機既時間長
由佢地出道到屈足十年
以前個堆球王根本唔入流

美斯都叫最強，笑死

美斯迷屌希古恩，反美嘅屌美斯
你點得出美斯就唔屌
唔通佢地唔係人

連燈捧美斯 美斯準備收皮了

美斯根本係歷史上最勁 根本連馬勒當拿都唔係佢果皮 睇下utube就知
d腳下動作快撚到 假身fake人猶如食菜咁

反了反了

收到風你收買文尼踢傷ederson

靜喇
人地話係就係
洗唔洗你去approve呀？

一張空頭支票就收買到佢

竟然有人會話美斯係二線，好撚搞笑

前鋒唔睇入波睇乜？
你搵個史上場均入一球以上，仲要有一定出場數量既人黎睇下

你仲想害幾多人
祖狗 卡巴 ederson

祖嚇特抵撚死

叫啲梅閪迷點駁

我都反疤，不能同意更多

拎牙朗同佢比簡直笑話

呢個真

屌 咁撚渣ga 提黎做乜

睇下頭2頁 提牙朗果兩條傻西完美示範

sumjin王又出招

洗乜講

你諗下如果佢啲波係傳比第二個美斯
巴塞乜撚都贏哂

除左passing勁仲要今年世界入波第一
佢唔係第一邊個係

各有各勁啦好難比較話邊個勁d啦
overall 黎講美斯作用性會大過C朗
始終盤球 傳球 罰球 樣樣都有 入波仲有其他人幫到佢
雖然C朗呢幾樣野愈黎愈差
但呢幾年佢d埋門質素係世界級 剩係用呢樣野已經夠佢拎金球獎 有人話佢係入球機器 始終你唔入波點贏波
咁美斯或者其他球員做唔做到入球機器先

另外C朗心態上都抵佢拎啦 輸左比美斯幾年果陣成日比人話大賽無料 隱形 佢都無放棄 繼續進步 呢兩三年歐聯都睇得出 佢唔係大賽隱形啦 反朗又話佢入球機器

利申兩個都咁勁 唔會覺得邊個勁d 有得睇好睇
你諗下有邊個下一代做到佢地成名果陣既成績 而家仲未有

如果c朗同美斯一隊會點?

唔入波果陣又屌c朗唔識對強隊入波，
到入波果陣又話只係入球機器，笑死人咩

問過iwobi未？

當年拎世界盃亞軍已經當佢球王

美斯永遠都係後備 ，無得打正選

屌 我都係咁諗
做乜野會攞C朗同美斯比..
C朗入波多 同有所謂鬥志、心態

一年91

美斯C朗根本史上top5
留名睇考古撚屌鬼

有幸現場睇過幾次美斯同c朗
你會覺得c朗係好撚勁 好撚痴線
而美斯你係講唔到嘢

睇c朗感覺係嘩嘩聲 拍爛手掌 第一次見咁屈機嘅人
睇美斯感覺係起雞皮 好似第一次見外星人咁 （未見過，估係）

吹

睇黎梅西又要俾你班仆街燈

有幸現場睇過幾次
未見過，估係

未見過外星人呀天才

無啦
2017-18玩撚完啦

美斯可以一年入91球點會唔係入球機器
只不過佢呢家為左隊波焗住返後
但上年都係金靴

美斯基本上場場都同人地其他球員yourube球王片差唔多

一場嘅精華夠人地草成季
條撚樣真係痴線

睇下呢條片就知美斯呢家根本成個中場咁，後到
但仍然做到好多攻勢

以依加咁既轉會市場，3億真係應該有球會肯出 估計起馬仲有幾年

前幾年就美斯，呢幾年好明顯C朗啦

不過兩個勁既地方都唔同

而家連登系咪連波台都甘多on9
成堆曲線心戰都有人信

同波台班ON9講晒9氣啦

係你老母

我準備好接兩位班了

愛斯賓奴屠夫

R10 bj4

打垃圾隊都J

美斯真係球王級

兩登真係好可愛
一邊認為美斯廢
另一邊就覺得屋企樓下個mk仔好波

美斯咁垃圾

其實好憎兩邊fans係到互踩 佢地兩個根本各有優點 都係萬中無一
美斯盤扭 埋門 策劃能力
牙朗都有好勁嘅腳頭 身體質素 狀態
兩個都老啦 珍惜下啦

一句講晒 牙朗＞梅西

理性分析

打大交

純計足球技巧(盤傳停射) 美斯勁啲
純計運動能力(衝刺，彈跳，力量) c朗勁啲
個人欣賞美斯多啲

真係唔明點解重咁多人鍾意c朗，依家真係好費，又撚串柒柒，一對一都沒必過到， 好岸9。

利申：華倫西亞球迷

關佢咩事，完全可以無佢，特別係歐洲國家杯，你有無睇的，就係知到拎到冠軍就打飛機，關佢撚事咩

好撚靚
同佢做隊友真係所有野都簡單晒

唔講以為美斯14年無踢過波咁

餵到佢嘔都得

清知唔知阿朗歐聯淘汰賽入咗幾多粒

歐聯定歐國盃 分清楚先

講真識波嘅都會知美斯>c朗
但c朗勝在多粉絲
搞到變左要政治正確話兩個一樣勁
根本就兩個級數

問親啲傳奇舊人史上最佳陣容都只會有美斯冇c朗
從來都唔會倒返轉

小學雞睇得幾年波先會話入波多=球皇
c朗連轟炸機梅拿年入球記錄都未破到
梅拿當年都冇俾人叫球皇
c朗憑乜？

咪係 一唔放假就食薯條撚狗玩ig
睇下牙朗 停賽都日操夜操

因為marketing做得好 塑造個型像出黎，好似韓星咁。c朗迷=垃圾迷泡港女

但呢兩下點睇
之後又話因為西瓜搞到冇世界杯

美斯真係好撚勁 西甲可唔可以留手plz

成世人因為咁
所以比我朗騎住
仲未計球會成就都輸
淨係得西甲，未踢過其他聯賽
抵佢做千年老二

小學雞睇得幾年波先會話扭波=球皇
小花連夏蕯特、尼馬今年個過人記錄都未破到
夏蕯特、尼馬當年都冇俾人叫球皇
小花憑乜？

我屌你老味咁夏蕯特尼馬有無美斯入咁多波啊
一個人同時每一方面除咗防守都係頂級中嘅頂級點解都可以俾人講到好似好普通咁

講扭波C朗>>>>>>小花
我朗skill 5星，小花得4星🤣
高下立判

梅西14世盃分組賽場場隱形
決賽射失黃金機會
係咁架啦

得獌狗同唔識波嘅人先會話c朗勁過美斯

分別係一個做波俾人入同時自己都有射波 一個就全隊做俾佢射波
你都可以話佢走位宇宙最強嘅

西甲>> 英超

佢係一個足球技術上的天才
但亦係體育隊伍裡面一個毒撚
所以成日都同隊友溝通出現問題, 帶領唔到球隊

不如你睇返我朗咁多年來嘅助攻數先講嘢
咁多年來都係咁
輸入波就鬥入波
入波贏咗就鬥助攻
加埋都輸就鬥奬杯
而家咩都輸晒就求其攞一樣數據鬥

咁似講自己既 終於唔係改人留言當反擊

三英戰ac果時大熊你未出世？

美斯無領袖能力

同網球拿度費sir一樣 兩個都不可多得

你柒夠未呀撚頭 我係撚大熊 亂鳩叫個名當真
我同你講依家 你同我講以前做乜柒

為左個侏儒仔嘈咁多頁

撚你班友自相矛盾、雙重標準，都唔撚明

邊有嘈過

好勁

美斯技術，個人榮譽同冠軍完全輸比我朗
有幾弱智先覺得美斯勁過我朗

呢樣真
連黑面都可以兜到爭勝心強
根本現實如果同個咁嘅人一齊踢波勁辛苦

咁都可以拉獌落水

值得一提的是，這也是C.朗拿度球會聯賽生涯的的367球，打破了吉米-基里夫斯的紀錄（366球），成為歐洲五大聯賽入球最多的球員，如果加上葡超聯賽。C.朗拿度依然是第一名。

美斯後生過c朗係另一個因素喎

其實求其係阿仙奴搵個仔都勁過你地咩美c c朗

打左十年都係靠佢，巴塞無佢連歐聯都入唔到

美斯對弱隊咪有表現囉，一到大賽關鍵時刻就隱形，牙朗依家掉返轉，仲記得以前班疤狗仔好鍾意話c朗對弱隊刷數據，到左依家又用數據幫美斯打飛機

岩,蛆雲達斯係弱隊

入唔到又誇左d
不過贏少兩次囉

祖雲吹大左

保方邊識守龍

呃飯食呃足廿年

保方正一老屎忽
霸住個位唔畀d後生仔

兩個如果比喻做高材生既話，兩個都係科科100分模範生，但美欺除咗學業佢音樂又勁，運動又勁，人緣又好咁囉

但毒撚 而c朗就係風頭躉

c朗=夜神月，美斯=L，
流克，雷姆，海砂=皇迷
美斯被殺，c朗成為新世界嘅神，統治足球

咩過人紀錄啊～ 美斯係西甲好多年既dribbling 第一喎～ 係近年年紀大左，先由尼馬來做突破～ 個第一變左尼馬乍喎

真心可能降班

唔係講緊年紀
係笑下有人無知姐

死毒撚

btw agger

比多10年條小花都追唔到我朗

今年呀蘇都廢撚左 美斯真係好撚辛苦 又要返中場駁腳帶波
又要跑上前場入波

根本呢十年無美斯，巴一早沒落

沙維小白無美斯只係偉舒亞級數